{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027643?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 편백황토한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせ中に予約人数が追加される場合は、ペンションまでご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットが可能な場所と不可能な場所があり、同伴の場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内で禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので注意しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間未確定により料金や料金表が間違って反映されたものは自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 また、ご予約の際、当ペンションが提供するIPTV/WiFiで迅速かつ便利にインターネットを利用でき、プールでの暑さを避け、バーベキューパーティーを楽しむこともできます。 駐車スペースはペンション内部に利用可能なスペースがあります。 周辺には菩提庵、南海ドイツ村、ヘオルム芸術村、園芸芸術村、風の跡美術館、蝶生態公園などの観光地があり、通りは自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は別途費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペンションにはペットが可能な場所と不可能な場所があります。同伴の場合は拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動に注意する必要がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "期間未確定により料金や料金表が間違って反映されたものは自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "当ペンションが提供するIPTV/WiFiで迅速かつ便利にインターネットを利用でき、プールでの暑さを避け、バーベキューパーティーを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースはペンション内部に利用可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には菩提庵、南海ドイツ村、ヘオルム芸術村、園芸芸術村、風の跡美術館、蝶生態公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "通りの表記はどのようにされていますか？",
            "answer": "通りは自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 761
    }
}